基督城槍手大喊subscribe to pewdiepie，pewdiepie正式玩完

外媒已經開始攻擊，reddit封咗，pewdiepie玩完了

sub 跌緊 ， 第一位終於88

關佢咩事

係唔關 西方D左媒本身已經想做死佢

今次機會黎喇

呢家話直頭佢channel dangerous

做咩封左個sub reddit嘅？

怕討論落去 會有人有不當言論

到時又入佢數

點玩完法，最多咪少咗極少部分是非不分嘅subscribers

應該啲廣告無晒
不過pew之前都話會引退，今次可能提早退出youtube

呢個小丑早就應該收皮

咁樣玩完都幾慘

pew應該都賺夠啦,趁機引退啦
利申：9 years old

咁popopie都幾慘，已經俾cnn嗰啲垃圾左膠媒體狙擊Nigga單嘢咁耐，啱啱開始叫做反擊返，呢家又嚟一單無辜受害，睇嚟都幾難返身

Ben Shapiro個啲黑白分明就會撐 主流左膠媒體就

今次關佢乜事

應該去宣傳搶手最喜歡係乜國家

呼吸都係錯
不過佢都搵夠啦

Libtards

係因為唔想有人係度求片
同埋唔想發生呢啲野仲po啲meme喺度笑俾位人入

根本唔可以入佢數 奧巴馬做總統嗰陣講過話警察做得唔啱 跟住有人去殺警察 都唔會入奧巴馬數啦 左膠double standard

可惜無腦既人仲多

之前左媒都針咗佢n次 包括佢推薦嘅youtuber講錯嘢

除非個youtuber教唆佢咁做，否則邊有理由入去數？唔通我聽完演唱會後殺咗人，又入個歌手數咩？

廣告一定又冇哂

而且咁多sub 老實大部分subscribers都係跟風

又一個眼紅嘅插頭

7

如果可以好似佢咁紅我就唔介意做小丑

10後

Google完先知唔係假膠新聞

霉體有心做低人係唔講手段

都幾撚無辜

唔通真係要比T-series攞第一

睇條片睇佢咁講已經知出事了
啲media今次仲唔大大力轟pewds

不嬲都係呢個時間跌
日際變化

自己睇下圖先

有無片睇啊！好撚好奇用槍射死人同唔同拍戲咁

佢幾多分鐘咁嗌？
3個字懶得睇哂

一開頭冇耐 係車未開始殺人果陣

Related:
YouTube’s most popular user amplified anti-Semitic rhetoric. Again.

有啲野係續啲續啲咁加埋
尤其佢個influence咁大
如果其中有0.01%係較為極端已經

無睇佢好耐
但前排去邊都見人留言話subscribe to pdp
仲煩過Twitter/YouTube 班BTS fans

睇笑波子仲好

oh, 30秒

咪講左中國

槍手話佢自己既ideology同中國好相似

根本係定律黎

For once, the person that will be called a fascist, is an actual fascist.

Wall Street Journal

槍手like 中國,pewdiepie
pewdiepie like tik tok

玩乜鬼完，人地一早賺夠
日日食女歐遊都得

呢次仆街了
Youtube呢間垃圾應該針鳩死pews了

鬼佬笑波子終於玩完

佢走左只會笑看人生
老實講佢唔高質
不過做底佢只會比其他差仔支那Logan paul之流上位
更加死

又中槍

Youtube同leftards一早想做低佢

佢比左膠都迫左兩三年
d片愈正經愈悶

我又覺得好閒
佢對手t series 的sub bot黎
俾人超過有幾奇

Youtube變晒質 遲d變晒呢d人揸旗

等logan paul班仆街仔治卜班左膠都好

公司vs個人

what's 呢家

慘啦

到時就會有第二個網站

依家差距縮到4700
應該一日內被超越

Pews

之前幾次都話佢衰多口，但佢今次真係無辜，咩都無做過又被人入數
雖然知唔關佢事，但又被media造佢踩多幾腳真係

鬼佬笑波子？我可以肯定你無睇過佢嘅片，或者你睇嘅係佢早期嘅打機片。 Who the fuck is 笑波子? Nobody

啱啱回應左

有好多人借 左膠 去煽動一啲行為來達到佢嘅目的
最慘係班左膠俾人利用左都唔知自己咩事
仲以為自己係好大愛

唔左膠會唔會attack中國先
㨂嗰弱啲嘅拎光環

左膠不嬲除眼中釘而後快

左膠媒體好冇道德操守

冇諗過係因為咁 有人話要unsub

冇意外聽日bye bye

下次槍戰前大叫維尼之名
睇下啲媒體會唔會大肆宣揚

咁似某某強國

廣告可能有機
但subscribe我唔覺得會跌得好犀利 網絡都仲有好多正常人 輿論上嘅風向應該都係會支持pew

pew都試過好多單類似既野啦
班左膠應該本身都走得7788

pew vs t series 之後先跟風班人應該

其實某程度係好 p vs t 開始煩膠

係咩事黎
無追開 得閒睇幾條meme review 串呢樣笑果樣咁

呢個post好多5毛反pew

呢場戰爭一開始就唔公平
pew 輸係意料中嘅事
國家機器加上印度13億人
點會有得打

媒體應該唔夠膽攻擊住，
個槍手動機太明顯，
想seek attention，製造分化

平時攻擊開pew既verge都唔敢寫得太盡

“I am sympathetic to Kjellberg precisely because I am in the same position.”

好恐怖
驚到
unsubscribe 左

會唔會有連登仔大叫連登萬歲

垃圾左膠，支持槍手，支持pewdiepie，殺死所有回教徒

child登鐘意劉馬車呢d on9仔
PewDiePie會唔鐘意咩

睇左殺人條片，好不安

波台假膠 大家block左佢就得

sub gap次次到0又會彈返大

慘啦 又唔知要寫幾多野屌pew了

呢個鬼佬d片睇壞人

你老母夠生你出嚟影衰人啦

HE IS STILL RELEVANT GODDAMMIT

你班盲撐撚就真係影衰老母啦

唔怪得成日話外國平均智商低過東亞，原來有成班呢啲垃圾拉低

有無個SOURCE?
搵唔到相關料
唉 難為PDP又中槍

唔好話個sub count
Pews不嬲都唔care
問題係呢件事
對pews既心理影響實好大
加上左膠同youtube 實針到佢死

自己既meme同屠殺案有關
點都會覺得好內疚

問題係今次sub gap到0唔可以再promote講Subscribe to pewdiepie
佢為一個9 yo, 我想起碼頂到90mil 買埋今次merch咋

一直升緊，跌auntie咩

睇完條片唔太恐怖但好撚暈

我睇完段片

佢係大屠殺段片開始30秒左右講嘅........

好心殺人就殺人都唔知無啦啦加句野博咩

段片係邊到有
我個人唔係想專登睇 但想睇下個殺手講嗰陣係點

btw個原因上面有個巴打post左reddit嘅人都講得岩
其實等於搵個替死鬼上場

已經取消左訂閱

琴晚兩個相差千幾sub

段片一開波佢係揸緊車去清真寺
頭30秒左右佢講左句Subscribe to pewdiepie
跟住就一路揸車揸到現場落車入寺殺人
其實嚴格講同件事無撚關
但leftard嘅野.........

咪就係博人講
佢唔咁拉埋基本上全地球都聽過嘅人(pewds)嘅話呢件事好可能淨係新聞報完啲人“哦, so what?”咁就算
而家咁樣拉埋pdp落水the verge嗰類mainstream media一定會插pewds同埋pewds自己都要回應去澄清
成件事就會spread到去pewds自己嗰89m嘅subscribers

係咪個阿差派槍手去做臭個朵

之前已經比T series超過左兩次啦 跟住又反彈返咋嘛

想知佢喺條片第幾分鐘講?

死弱智狗

陰謀論 個槍手係t series嘅人

所以呢件事喺以make noise嚟講我覺得係好成功
加埋個篇8x頁嘅自白將佢自己塑造成“必要的惡”
令有相類感受(連登仔睇支那)(本身因蛔而有各種損失嘅歐洲人)(白人至上主意者)同情甚至支持

今次真係elon musket都就唔到

有冇試過比印度佬超越？

落左車之後 入廟之前

佢同marzia結婚前先整單咁甘嘅嘢
鄧佢慘 壓力肯定大到痴線

超過啦一早 好多人唔清唔楚就拉埋d野一齊講

原來仲係車度 記錯左 自膠

達哥上位靠今鋪

拎pdp同個堆垃圾比嘅人到底諗緊咩
講個人修養pdp一定高佢地幾班
人地有睇開書做過唔少好書推介
近排重話review plato the republic

認真無辜

佢哋仲停留係幾年前嘅pews

仲拎香港啲youtube8比

關佢乜事唔係佢fans 但如果個兇手係Marvel fans唔通Marvel又關事

sad 9 到

頂唔住了

2750

槍打出頭鳥
只怪佢自己行得太前

陰公
Care個sub count多過pews本人
真係陰公豬

就你老母

2500
左膠真係害世不淺,pewds唔好引退呀

2349

好慘
早幾日嗰單vandalism 已經有少少啟示

Who?

又唔見中共玩完

就好似強姦犯殺人犯
係佢屋企搵到動畫漫畫遊戲
就話咁令佢地犯罪
永遠冇其他書報紙雜誌電影

咁都燒到

subscribe to pewdiepie

Shivam Garg
1 分鐘前
I unsubscribe you because your fan attack in newZealand 😡😡😡😡😡

THE KING MOHA
1 分鐘前
Racist

누울 알야
1 分鐘前
Unsubscribing you.. sorry

老實講, 因為呢件事而unsubscribe 嘅fans根本唔駛理
智商90都唔知有無

2045

個人content creator有名有利卻冇權冇勢，擺明比人借機攻擊，連荷里活都要買左膠怕，pews死梗啦唉

其實T-series同Pewdiepie根本就兩邊都唔care個sub count
T-series係care既話係本土賣個電視廣告都過左啦

咩都入佢數

Pewds care 成日出片講

Then numbers of bots are more than toilet papers in India

佢當講笑咁講咋真係care既話賣廣告既就係佢, 唔係mrbeast啦

好戇鳩

Pews上次都串鳩d 真9yr old
將對抗t-series變做 anti-indian hate
佢就係呢d人

9歲？

memes來 之前叫Bro 依家叫9yr old來稱呼subscribers

條友話同中國理念相似，想問有冇左膠反中國

最少佢有底線
最多鳩up但心地係善良

又唔見佢認同中國, D人就去反共, 成班都弱智

我覺得呢班人先法西斯，民粹

槍手呼吸緊，係咪要ban氧氣？

Manson fans
傳媒想做鳩pewds咪將所有野blame落佢到
但智商正常既都知根本同佢毫無關係

左膠智商就係呢個Range㗎啦

同bot鬥點玩
每個印度人開youtube acc就自動sub t-series

屌你老母

之前嗰啲都冇搞出人命

1000

出奇

T-series啲sub增加得咁穩定，十足人地工廠生產咁，又有證據證明佢係用sub bot，但youtube都唔做嘢喎，擺明係特登啦

香港槍手大喊subscribe to 大j、笑波子、史萊姆

佢係要整到自己形象咁 怪邊個？

sub gap再次3位數

唔好話咩外國啲人智商低啲
淨係呢個post都已經好多弱智

Plz Google search 9yr old

佢都上曬岸啦, 駛同佢擔心

槍手點都係精神. 人格有問題果啲
關咩事講真
唔通之前買飛場入去睇concert果啲槍手又關個歌手事咩

屌，pewds好慘
依個星期先有fans vandalism，家下又爆咁大件事
希望佢今次拆得掂啦

pewdiepie 真係無辜 ....

啲人都戇撚柒鳩
唔通我一路大叫共產黨萬歳一路殺人，咁就全世界退黨？

得翻940 sub gap

PASS硬

1000唔夠

邊度有得睇條片

其實應該早早要比Tseries 過，風頭太大了
拖得太耐而家搞單咁嘅嘢，第唔第一根本已經係事小，驚就係驚會有啲痴線佬遷怒於Felix ，威脅佢人生安全

日日呢段時間sub gap都係咁㗎啦

痴線關佢撚事咩
佢指駛條友去殺人咩家下
低能
利申非fans

不嬲冇sub開呢啲小學雞channel
唔關我事

點解波台班個人咁鐘意呢d post走哂出黎seek attention

search pewdiepie bridge pubg 應該有

依個真
今次寧願俾tseries過
sub2pdp 有個咁嘅結尾好可惜

其實一早俾人過左次

有撚用咩，啲傳媒一定會拉到係pew啲內容令到條友殺人

搵到佢講個段clip

IS亂殺人就得 最多係班人權閪上網發表不滿 依家去到澳洲白人 全世界就不安好撚驚要煮撚死佢 睇唔透

我夠知啦叻唔切
過咗好快pdp又贏返呀嘛
依家講緊真正贏pdp呀

就算完可唔可以都撐至去9000萬
唔想全球第一個達成90m subs既channel 係個垃圾subs bot

如果早一兩日就俾t series爬頭
最多咪俾media同on9笑幾日
之後咪陣係正常運作
而家俾個痴線佬搞單咁既野衰收尾
仲要完全唔關自己事果下慘

cls 關佢咩事

其實真係好慘，依家搞到應該無人(youtubers)夠膽支持pdp
唔想連累自己

唔好玩喇
就算黑人單野都有大把人出黎撐pewdiepie
今次完全唔關佢事點會有人屌

個槍手連憲法第二修正案都支持，唔通NRA又比人反咩

I mean 係唔夠膽叫人sub2pdp

正常人都知兩件事根本無關係
都係果句，個槍手連憲法第二修正案都支持，唔通有人會因為咁而去反槍權？

重點唔係正常人信唔信，係媒體想唔想信

你咁細個學咩人上連登

咁係你將其他人睇為見風使舵嘅人姐
唔係個個人都學似你咁諗咁無原則嘅咁怕蝕抵

9 years old 係解pewds嘅fans呀
inside joke唔識就上下網google啦

堆媒體由頭到尾都係想搞鳩pewdiepie架喇
睇下SJW

真假難分

講埋啲生僻野要預人識
咁你common sense見到有人講 x years old自然好先入為主會覺得條友係介紹緊自己係幾歲啦，有咩識唔識
我只係覺得條友懶威啫
以為fake到人好叻

有common sense就夠?

究竟pdp做過d咩
一路都唔明點解media要死jer住佢

正常人夠唔會封殺pdp啦，YouTube 咪又係搞鳩felix都唔搞Logan Paul
之前單野已經大把controversy，依家搞埋呢單，想像唔到felix心理影響有幾大

唔通我係佢心裏面條蟲
要知佢果刻係想講自己今年九歲定係inside joke?

因為佢影響力真係大到威脅到"傳統"媒體

因為佢係YouTube 上最有influence嘅人，
而網媒 verge, wsj(我指佢地網媒嘅department) 等等嘅target audience就自自然然係作為majority 嘅青年人
若果pdp 個名係新聞headline到 個clickbate嘅效果一定好都你唔信

verge同huffpost 以d根本全部都係sjw

其實左膠係咁狙擊佢有咩得益？
佢都賺夠，遲啲結完婚都有機會唔撈啦。

好撚慘 乜都無做過又比人擺上枱

上邊果班講咁耐 請問pewdiepie被人過左未?
未就收一收啦

T series 派黎

difference上返25k
睇黎真係daily fluctuation

究竟pdp 做過d 咩
一路都唔明點解咁多打手，死都要撐條垃圾上位

想知其實9years old kid呢個meme點黎
好耐無追過佢 以前佢仲係好無聊玩amnesia/happy wheels嗰陣先睇緊

你唔記得unsubscribe埋右
快啲撳多次個subscribe掣去完全unsubscribe啦

坦白講個槍手真係好撚聰明， 佢明知而家歐洲美國左膠當道，成個地球充滿傻鳩， 假如要再次解決移民同種族問題就必須清除左膠所以要逼歐洲人內鬥， 坦白講搞多次大東亞共榮圈同埋希特拉返生我都會支持， 即使知道最尾佢哋會搞埋我

pew 而家post 一條片一日就有2M views 以上
佢就算乜sponser都冇都唔洗乞食

有咩問題
支持得呢條友都係嗰啲咁嘅人㗎啦
只係呢單新聞出咗嚟
先令到人醒覺係呢樣嘢咋嘛

Alinity笑佢fan base係啲九歲細路
自己搵alinity係乜水

agger 正如有人恐襲叫真主萬歲 都係極少部分人想影響伊斯蘭教嘅聲譽 伊斯蘭教係蘑菇㗎

話時話pewds幫華為賣廣告, 連登仔點睇?

佢啲片成日俾人搞到冇錢分

都發左達啦

啲人覺得佢啲片好睇，欣賞呢個人咪幫佢

當然應該有啲係借機上位
有啲係盲目跟風

我都想知Elon Musk幫pew 拍片嗰陣係諗緊乜